[{"id_tweet":1552601236809158656,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1659003955000,"texto":"@gabriel1medina Gosto de vc assim \ud83d\ude02\ud83d\ude02","texto_limpo":"Gosto de vc assim \ud83d\ude02\ud83d\ude02","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1551860014301827072,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1658827234000,"texto":"Toda a\u00e7\u00e3o provava uma rea\u00e7\u00e3o \u2026 \nFala o que quer, escuta o que n\u00e3o quer \ud83d\ude09","texto_limpo":"Toda a\u00e7\u00e3o provava uma rea\u00e7\u00e3o \u2026 Fala o que quer, escuta o que n\u00e3o quer \ud83d\ude09","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1551859906189328384,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1658827208000,"texto":"Ah pronto! N\u00e3o posso contrariar uma mat\u00e9ria que est\u00e1 falando besteira.. que agora eu n\u00e3o aceito cr\u00edtica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 meu amigoooo, sou criticado desde os meus 13 anos. \nPassei muito tempo calado, isso sim e se falar algo que n\u00e3o concordo, voltarei a falar!","texto_limpo":"Ah pronto! N\u00e3o posso contrariar uma mat\u00e9ria que est\u00e1 falando besteira.. que agora eu n\u00e3o aceito cr\u00edtica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 meu amigoooo, sou criticado desde os meus anos. Passei muito tempo calado, isso sim e se falar algo que n\u00e3o concordo, voltarei a falar!","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1551582940219559936,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1658761174000,"texto":"Meu sobrenome \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f atura ou surta https:\/\/t.co\/Y1SpbQshbz","texto_limpo":"Meu sobrenome \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f atura ou surta","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1551576735443034112,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1658759695000,"texto":"@geglobo Fantasma? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ge sendo ge \u2026 tocou \u00e9 p\u00eanalti! \nBando de gente que nunca se quer chutou uma bola e fica fazendo mat\u00e9ria de merda \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","texto_limpo":"Fantasma? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ge sendo ge \u2026 tocou \u00e9 p\u00eanalti! Bando de gente que nunca se quer chutou uma bola e fica fazendo mat\u00e9ria de merda \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1547515569385209856,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1657791437000,"texto":"@neymarjrdepre Gosto desse clima \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 futebol \u00e9 isso! \nProvocar o rival apps a Vitoria! \nTudo no bom sentido.\nSem viol\u00eancia fica perfeito \ud83d\ude4f\nAdoro hangar dos meus amigos e provoc\u00e1-los \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","texto_limpo":"Gosto desse clima \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 futebol \u00e9 isso! Provocar o rival apps a Vitoria! Tudo no bom sentido. Sem viol\u00eancia fica perfeito \ud83d\ude4f Adoro hangar dos meus amigos e provoc\u00e1-los \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1547508410224091136,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1657789730000,"texto":"@protectneymar O Que eu quero \u00e9 que voce tome conta da sua vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","texto_limpo":"O Que eu quero \u00e9 que voce tome conta da sua vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1547507595472248832,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1657789536000,"texto":"Fico triste pela derrota do Santos mas o que mais me entristeceu foi ver a atitude desse torcedor. \nNo calor do momento \u00e9 onde tomamos atitudes que nos fazem se arrepender e nos deixam com vergonha. \nEspero que isso sirva de li\u00e7\u00e3o pra todos os torcedores!","texto_limpo":"Fico triste pela derrota do Santos mas o que mais me entristeceu foi ver a atitude desse torcedor. No calor do momento \u00e9 onde tomamos atitudes que nos fazem se arrepender e nos deixam com vergonha. Espero que isso sirva de li\u00e7\u00e3o pra todos os torcedores!","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1547115877958651904,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1657696143000,"texto":"Gosto muito do Diniz como treinador, uma pena que no Br n\u00e3o d\u00e3o tempo suficiente.","texto_limpo":"Gosto muito do Diniz como treinador, uma pena que no Br n\u00e3o d\u00e3o tempo suficiente.","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1545814263993884672,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1657385815000,"texto":"Assistindo alguns lances meus em live! Vem pra resenha!!\n\nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx\nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx\nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx","texto_limpo":"Assistindo alguns lances meus em live! Vem pra resenha!!","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1540409350539415552,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1656097183000,"texto":"Jogando PUBG ao vivo agora, cola assistir \n\nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx \nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx \nhttps:\/\/t.co\/1X4pGMWFTx","texto_limpo":"Jogando PUBG ao vivo agora, cola assistir","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1540372983663017984,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1656088512000,"texto":"Voc\u00eas viram os atributos e o design da minha carta no eFootball\u2122 2022?\nComprando o \"Premium Ambassador Pack (Pacote de embaixador premium)\" voc\u00ea vai receber esta carta fenomenal, que foi criada especialmente para este pacote!\n#eFootball #FreeToPlay #ad https:\/\/t.co\/R6roTsrqiR","texto_limpo":"Voc\u00eas viram os atributos e o design da minha carta no eFootball\u2122 ? Comprando o \"Premium Ambassador Pack (Pacote de embaixador premium)\" voc\u00ea vai receber esta carta fenomenal, que foi criada especialmente para este pacote! #eFootball #FreeToPlay #ad","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1538243784852418560,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1655580872000,"texto":"Perdeu\u2026 n\u00e3o pode comemorar o anivers\u00e1rio da v\u00f3, do filho, da esposa e principalmente o seu. \nSer atleta n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil \ud83d\ude02 \u201cser feliz s\u00f3 pode depois que a carreira encerrar, que loucura\u201d","texto_limpo":"Perdeu\u2026 n\u00e3o pode comemorar o anivers\u00e1rio da v\u00f3, do filho, da esposa e principalmente o seu. Ser atleta n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil \ud83d\ude02 \u201cser feliz s\u00f3 pode depois que a carreira encerrar, que loucura\u201d","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1537891121656782848,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1655496790000,"texto":"O game de futebol eFootball\u2122 2022 da Konami acabou de ser atualizado!\nAgora tamb\u00e9m dispon\u00edvel em dispositivos mobile, e com o novo modo de jogar: Time ideal.\nVamos l\u00e1, me mostre o seu time dos sonhos!\n=&gt; https:\/\/t.co\/yKgwX76Rmy\n#eFootball #FreeToPlay \n#ad https:\/\/t.co\/02WBXeKZCQ","texto_limpo":"O game de futebol eFootball\u2122 da Konami acabou de ser atualizado! Agora tamb\u00e9m dispon\u00edvel em dispositivos mobile, e com o novo modo de jogar: Time ideal. Vamos l\u00e1, me mostre o seu time dos sonhos! =&gt; #eFootball #FreeToPlay #ad","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1526576181918814208,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1652799098000,"texto":"J\u00e1 estou com o \u00e1lbum na m\u00e3o, e voc\u00ea?\nBora come\u00e7ar a cole\u00e7\u00e3o Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar 2022.\nS\u00f3 chegar na @LojaPanini ! https:\/\/t.co\/jEL5IW6EMe","texto_limpo":"J\u00e1 estou com o \u00e1lbum na m\u00e3o, e voc\u00ea? Bora come\u00e7ar a cole\u00e7\u00e3o Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar . S\u00f3 chegar na !","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1525808372561367040,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1652616038000,"texto":"@neymarjrdepre HAHAAHAH calvo \u00e9 teu passado, tenho entradas e j\u00e1 faz tempo hein \ud83e\udd23","texto_limpo":"HAHAAHAH calvo \u00e9 teu passado, tenho entradas e j\u00e1 faz tempo hein \ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1525137874705866752,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1652456179000,"texto":"Este ano \u00e9 anivers\u00e1rio de 20 anos do Penta. Ent\u00e3o bora come\u00e7ar a torcida com o \u00e1lbum Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar 2022, com dezenas de figurinhas incr\u00edveis e at\u00e9 cromos autografados por mim em alguns pacotinhos. J\u00e1 nas bancas e na @LojaPanini .\n#OPaiT\u00e1Pronto #Qatar2022 #ad https:\/\/t.co\/ZpK8SVcaXc","texto_limpo":"Este ano \u00e9 anivers\u00e1rio de anos do Penta. Ent\u00e3o bora come\u00e7ar a torcida com o \u00e1lbum Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar 22, com dezenas de figurinhas incr\u00edveis e at\u00e9 cromos autografados por mim em alguns pacotinhos. J\u00e1 nas bancas e na . #OPaiT\u00e1Pronto #Qatar22 #ad","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1522995237597159424,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651945335000,"texto":"@gessicakayane Venha \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","texto_limpo":"Venha \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1522986616725381120,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651943279000,"texto":"@gessicakayane Esqueceu que \u00e9 minha amiga? \ud83e\udd23","texto_limpo":"Esqueceu que \u00e9 minha amiga? \ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1520090185517735936,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651252716000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/FCSBrBpI1L\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1519382409665462272,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651083969000,"texto":"Scooby e PA = Neymar jr e Gabriel Medina \u201cse tornam crian\u00e7as quando est\u00e3o juntos\u201d \ud83e\udd23\nQuem conhece sabe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@gabriel1medina","texto_limpo":"Scooby e PA = Neymar jr e Gabriel Medina \u201cse tornam crian\u00e7as quando est\u00e3o juntos\u201d \ud83e\udd23 Quem conhece sabe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1519314091277496320,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651067681000,"texto":"Quem n\u00e3o se emocionou ou n\u00e3o se arrepiou com o Tadeu cheio de l\u00e1grimas nos olhos\u2026 boa pessoa n\u00e3o \u00e9 \ud83e\udd23","texto_limpo":"Quem n\u00e3o se emocionou ou n\u00e3o se arrepiou com o Tadeu cheio de l\u00e1grimas nos olhos\u2026 boa pessoa n\u00e3o \u00e9 \ud83e\udd23","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1519312808143376384,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1651067375000,"texto":"Vi a final do bbb hoje de manh\u00e3 e confesso que quando o Tadeu fez o discurso e falou \u201c\u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o reconhecer o sacrif\u00edcio que voc\u00ea fez, para um atleta de ponta ficar afastado\u2026\u201d eu fui aos prantos junto com o PA \u2764\ufe0f","texto_limpo":"Vi a final do bbb hoje de manh\u00e3 e confesso que quando o Tadeu fez o discurso e falou \u201c\u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o reconhecer o sacrif\u00edcio que voc\u00ea fez, para um atleta de ponta ficar afastado\u2026\u201d eu fui aos prantos junto com o PA \u2764\ufe0f","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1518934746897788928,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1650977238000,"texto":"Bora come\u00e7ar o aquecimento com o \u00e1lbum Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar 2022 da @TorcidaPanini , com tudo sobre os jogadores que disputam uma vaga pra brilhar na Copa pelo Brasil e figurinhas autografadas por mim.\nJ\u00e1 nas bancas e na Loja Panini\n#OPaiT\u00e1Pronto #Qatar2022 #OPaiT\u00e1Pronto https:\/\/t.co\/KiPxQ7Ey1c","texto_limpo":"Bora come\u00e7ar o aquecimento com o \u00e1lbum Nossa Sele\u00e7\u00e3o Rumo ao Qatar da , com tudo sobre os jogadores que disputam uma vaga pra brilhar na Copa pelo Brasil e figurinhas autografadas por mim. J\u00e1 nas bancas e na Loja Panini #OPaiT\u00e1Pronto #Qatar #OPaiT\u00e1Pronto","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1517919218854998016,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1650735118000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/jZarRwGPS5\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1517522776285921280,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1650640598000,"texto":"To contigo! \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/y9OljomPcu","texto_limpo":"To contigo! \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\ud83c\udffd","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1515737676393197568,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1650214997000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/cIIKpAf4v0\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1512850474483044352,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1649526635000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/SlJf1FXRTl\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1512107442099871744,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1649349482000,"texto":"Falta voc\u00ea \u2764\ufe0f @thiaguinhocomth \n\nhttps:\/\/t.co\/MickdUDdAL\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Falta voc\u00ea \u2764\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1510664439795785728,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1649005443000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/FhoHceTapq\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1509796486321688576,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1648798507000,"texto":"@LucasPaqueta97 Pr\u00f3xima vez chama pra dan\u00e7ar junto \ud83e\udd23","texto_limpo":"Pr\u00f3xima vez chama pra dan\u00e7ar junto \ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1509796102916165632,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1648798416000,"texto":"Passando aqui pra deixar minha energia positiva ao RODRIGO MUSSI! \nFor\u00e7a guerreiro \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","texto_limpo":"Passando aqui pra deixar minha energia positiva ao RODRIGO MUSSI! For\u00e7a guerreiro \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1507107508409753600,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1648157405000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#triller @triller \n\nhttps:\/\/t.co\/UZP3ZthHkA","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1506459146417328128,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1648002823000,"texto":"Eslo t\u00e1 no meio da La\u00eds e do Elieser \u2026 e agora? \ud83d\udc40","texto_limpo":"Eslo t\u00e1 no meio da La\u00eds e do Elieser \u2026 e agora? \ud83d\udc40","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1504160307916288000,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1647454738000,"texto":"Ao vivo l\u00e1 no @FacebookGaming !\nVem comigo.\n\nhttps:\/\/t.co\/i5qhHFwlh5\nhttps:\/\/t.co\/i5qhHFwlh5\nhttps:\/\/t.co\/i5qhHFwlh5","texto_limpo":"Ao vivo l\u00e1 no ! Vem comigo.","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1501625006123630592,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1646850274000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\nhttps:\/\/t.co\/HN03smVOIA\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1501332314470637568,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1646780491000,"texto":"Queria assistir o pared\u00e3o mas hoje n\u00e3o vai dar n\u00e3o \u2026 \nMais vou deixar uma pergunta aqui.\nSer\u00e1 que a Eslo vai sentar do lado da jade? \ud83d\udc40\nPorque ela t\u00e1 invicta \ud83e\udd23 n\u00e3o perdeu uma ainda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nBoa noite, fui \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\nGG \ud83c\udf6d","texto_limpo":"Queria assistir o pared\u00e3o mas hoje n\u00e3o vai dar n\u00e3o \u2026 Mais vou deixar uma pergunta aqui. Ser\u00e1 que a Eslo vai sentar do lado da jade? \ud83d\udc40 Porque ela t\u00e1 invicta \ud83e\udd23 n\u00e3o perdeu uma ainda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Boa noite, fui \ud83e\udd1f\ud83c\udffd GG \ud83c\udf6d","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1500171998873403392,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1646503851000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/z1gWYOW1r7\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1496553270134910976,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1645641078000,"texto":"Ontem fui visitar a loja da Replay em Paris \ud83e\udd29\n@REPLAY \nhttps:\/\/t.co\/Hvt8YuLzYN\n\n#triller @triller","texto_limpo":"Ontem fui visitar a loja da Replay em Paris \ud83e\udd29 #triller","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1495100049960968192,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1645294604000,"texto":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/Inc6LTWICX\n#triller @triller","texto_limpo":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f #triller","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1494767295595433984,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1645215269000,"texto":"RT @NeymarJrSite: Ahhhhh, esse moicano\u2026\ud83d\udc87\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f tem mais hist\u00f3rias como essa na s\u00e9rie @neymarjr : O CAOS PERFEITO, da @NetflixBrasil ! Assiste pra entrar no clima porque amanh\u00e3 tem jogo do craque pelo PSG!\n\n@netflix\n#neymar #neymarjr #njr #netflix #neymarocaosperfeito https:\/\/t.co\/LvPgntK39e","texto_limpo":"RT : Ahhhhh, esse moicano\u2026\ud83d\udc87\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f tem mais hist\u00f3rias como essa na s\u00e9rie : O CAOS PERFEITO, da ! Assiste pra entrar no clima porque amanh\u00e3 tem jogo do craque pelo PSG! #neymar #neymarjr #njr #netflix #neymarocaosperfeito","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1491023308858753024,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1644322633000,"texto":"@Anitta Fogo no parquinho \ud83d\udd25\ud83c\udfa1","texto_limpo":"Fogo no parquinho \ud83d\udd25\ud83c\udfa1","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1491015440159875072,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1644320757000,"texto":"Maria aproveitou a placa pra dar um tapa na testa do Arthur \u2026 se fosse ao contr\u00e1rio ele tava ferrado \ud83e\udd23","texto_limpo":"Maria aproveitou a placa pra dar um tapa na testa do Arthur \u2026 se fosse ao contr\u00e1rio ele tava ferrado \ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1488510724100046848,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643723586000,"texto":"RT @NetflixBrasil: \ud83d\ude0eATEN\u00c7\u00c3O QUE O PAI TAMB\u00c9M T\u00c1 ON NO ZAP.\ud83d\ude0e\n\nChegaram as figurinhas mais ousadas de todos os tempos, diretamente do zap do @neymarjr.\nChama aqui pra receber a sua: https:\/\/t.co\/BdsMtG8Ojc https:\/\/t.co\/zWSwk2TBAM","texto_limpo":"RT : \ud83d\ude0eATEN\u00c7\u00c3O QUE O PAI TAMB\u00c9M T\u00c1 ON NO ZAP.\ud83d\ude0e Chegaram as figurinhas mais ousadas de todos os tempos, diretamente do zap do . Chama aqui pra receber a sua:","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1487510851376586752,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643485198000,"texto":"A S\u00e9rie D do CS:GO ao vivo l\u00e1 no @FacebookGaming !\nVem acompanhar esse mix resenha dos trapalh\u00f5es. \ud83e\udd2a\n\nhttps:\/\/t.co\/2RnpyYoHiF\nhttps:\/\/t.co\/2RnpyYoHiF\nhttps:\/\/t.co\/2RnpyYoHiF","texto_limpo":"A S\u00e9rie D do CS:GO ao vivo l\u00e1 no ! Vem acompanhar esse mix resenha dos trapalh\u00f5es. \ud83e\udd2a","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1486112001952829440,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643151686000,"texto":"\"eu lembro daquele dia e passa um filme na cabe\u00e7a\" quem nunca? \ud83e\udd23 Obrigado a todo mundo que vive comigo o caos perfeito \ud83d\udd25\ud83c\udfa1. Ainda tem muita coisa pela frente! Haha Obrigado @NetflixBrasil  #NeymarCaosPerfeito","texto_limpo":"\"eu lembro daquele dia e passa um filme na cabe\u00e7a\" quem nunca? \ud83e\udd23 Obrigado a todo mundo que vive comigo o caos perfeito \ud83d\udd25\ud83c\udfa1. Ainda tem muita coisa pela frente! Haha Obrigado #NeymarCaosPerfeito","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1486089121105956864,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643146231000,"texto":"A\u00ed @NetflixBrasil o PAI T\u00c1 ON demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tmj!! #OusadoChegou","texto_limpo":"A\u00ed o PAI T\u00c1 ON demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tmj!! #OusadoChegou","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1486081473107185664,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643144407000,"texto":"Bora todo mundo assistir junto a minha s\u00e9rie na Netflix. Vai come\u00e7ar o tuita\u00e7o!! Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83d\udcfa\ud83d\ude05 comentem usando #NeymarNaNetflix","texto_limpo":"Bora todo mundo assistir junto a minha s\u00e9rie na Netflix. Vai come\u00e7ar o tuita\u00e7o!! Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83d\udcfa\ud83d\ude05 comentem usando #NeymarNaNetflix","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1486021179160899584,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643130032000,"texto":"Hoje \u00e9 a estreia da minha s\u00e9rie Neymar:  o Caos Perfeito na Netflix. Queria convidar geral pra assistir junto e comentar aqui no twitter. S\u00f3 dar o play na Netflix \u00e0s 18h e comentar usando a #NeymarNaNetflix\n\nhttps:\/\/t.co\/d7KVLw4ZcU","texto_limpo":"Hoje \u00e9 a estreia da minha s\u00e9rie Neymar: o Caos Perfeito na Netflix. Queria convidar geral pra assistir junto e comentar aqui no twitter. S\u00f3 dar o play na Netflix \u00e0s h e comentar usando a #NeymarNaNetflix","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1485749877183336448,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1643065349000,"texto":"O Caos chegou! https:\/\/t.co\/VbmA6YUOsM","texto_limpo":"O Caos chegou!","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1484209117195423744,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1642698003000,"texto":"Agora que vou abrir minha vida na minha s\u00e9rie \"Neymar: O Caos Perfeito\" na @netflixbrasil , chegou a hora de falar sobre as p\u00e9rolas que eu soltei aqui no Twitter! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#NeymarCaosPerfeito @twittersports https:\/\/t.co\/oZIhoGBCw8","texto_limpo":"Agora que vou abrir minha vida na minha s\u00e9rie \"Neymar: O Caos Perfeito\" na , chegou a hora de falar sobre as p\u00e9rolas que eu soltei aqui no Twitter! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #NeymarCaosPerfeito","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1483780414732967936,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1642595792000,"texto":"Amargurado? sou feliz demais por tudo que conquistei at\u00e9 aqui e por todos que me apoiam, principalmente os Brasileiros!","texto_limpo":"Amargurado? sou feliz demais por tudo que conquistei at\u00e9 aqui e por todos que me apoiam, principalmente os Brasileiros!","polaridade_vader":"Positivo"},{"id_tweet":1482073537666076672,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1642188841000,"texto":"@neymarjrdepre Isso acontece com todo mundo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","texto_limpo":"Isso acontece com todo mundo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1482073450806226944,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1642188820000,"texto":"@neymarjrdepre S\u00f3 tem fdp \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","texto_limpo":"S\u00f3 tem fdp \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1482051254662610944,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1642183528000,"texto":"Vem comigo no @FacebookGaming \ud83d\ude09\n\nhttps:\/\/t.co\/5Hjoyr63MA !","texto_limpo":"Vem comigo no \ud83d\ude09 !","polaridade_vader":"Neutro"},{"id_tweet":1480909706973650944,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1641911362000,"texto":"25\/01\/2022 - Save the Date\n\"Neymar: O Caos Perfeito\"\n#neymarNetflix https:\/\/t.co\/lDIlh4ebAT","texto_limpo":"\/\/ - Save the Date \"Neymar: O Caos Perfeito\" #neymarNetflix","polaridade_vader":"Negativo"},{"id_tweet":1478122125038923776,"nome":"Neymar Jr","nome_conta":"neymarjr","data_criacao":1641246751000,"texto":"@crisguedes A\u00ed sim crisin \u2026 parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd","texto_limpo":"A\u00ed sim crisin \u2026 parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd","polaridade_vader":"Positivo"}]